同唔同趕過你出門口既人拎利是

兩個月前因為同老豆嘈，比佢趕左出門但因為呀媽叫我翻黎就過左一個月就翻去 到依家仲未叫過佢一聲
問題就黎 就快新年 唔知仲同唔同佢拜年令佢封利是走好
利申窮學生

痴線 拎啦緊係 有咩理由唔拎 唔拎對佢無損失架
第時你比唔比錢佢用就另一回事

每年收開幾錢利是？

前提係佢肯比
大家請善用不推文回覆

俾20蚊你

300

政見問題唔問，淨同阿媽拜年，其他原因睇情況

但依家仲好撚憎佢 仲未叫過佢一聲 真係連野都唔想同佢講 但又想拎錢

我都有諗過 但純粹睇下有無機會拎埋封利是

要識睇時勢做人 你要靠佢d錢過活咪奉承下佢
想有骨氣就自己出黎番part time賺錢
但我係你都會照拎
直到經濟獨立為止